是日靚午餐 魚介豚骨拉麵配 鮮蝦混沌

試過好幾隻日清拉王都係醬油味最正

咁頹今日

佢有隻係擔擔麵味,唔知好唔好食

呢隻拉麵係即食麵界既戰鬥機

邊到買

優品369

我覺得直情係核彈水平

今日終於有相睇

樓豬係咪唔返學又唔返工

樓主影間屋黎睇下

唔係 好重負擔 老豆堅持住大屋

辣殺屋 唔影

我有大屋住

二千呎霉爛村屋

會唔會好鹹

好鮮